四名西貢區議員退出將軍澳民生關注組

【聯合聲明 | 退出將軍澳民生關注組】

我們已通知將軍澳民生關注組（下稱將民關），即日起辭退將民關的所有職務及退出將民關，衷心感謝各位過去數年對我們的支援及教導，期望日後將民關在地區發展的路上有更好的前景。

自我們加入將民關，與一眾成員共同跨過不少難關。近來，我們一直努力檢視自身的地區工作，經多番思考後，認為我們區務繁重，無暇兼顧會務工作，加上於組織內有不少的矛盾至今仍未解決，故決定即日退出。我們十分感謝 將民關過去對我們的支持及支援。

兄弟爬山，各自努力。

葉嘉榮 王卓雅 李賢浩 李嘉睿

二零二零年九月五日

三名區議員